呢屆特區政府，三司十三局長全面與香港人宣戰，不是你死就是我忙

與民為敵既政府，從來都唔會有好下場，我樂見其成

那裡有壓迫那裡就有反抗，攪炒指日可待

叻喇叻喇

DLLM 勞工處

當我見到連民政專員，立法會秘書處都要做政治打手，即刻晌fb叫我啲親友邊個做政府工，無論高低，唔想變過街老鼠就走人。

咁誇張

咁都有位入

真係好撚癲
多個13歲記者可以有咩影響力
最多國際線多個gimmick
就當其他初中生跟風做 都只係多左班記者
都俾你狗打到無還手之力啦

明明可以選擇唔理 但係要大大個極權打落黎 姐係叫人曲線支持+永遠記得
維尼套鬥爭思維幫手speed up

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

有幾誇張？上層就一定奶，下層過到自自己良心咪扮乜都見唔到囉。

重有狗宿推人落樓，其實單單都唔可以忘記，但因為呢啲事層出不窮，搞到舊嘅好快spin走咗